‘Floyd is not a martyr, but I hope he get justice’

From Candace Owen